尾班巴士既司機真心唔差過小巴佬

Chok 撚到仆街

黃燈比油直去90度角轉彎

收工既巴士司機可以去到幾盡
我見過紅燈都沖埋

飄移
直角假身